不斷有人吹風去各大

罷左三日,夢過左CU同BU 係好重防,不過D RB唔大影響。D狗唔會點攻。
夢遊個陣咁岩休班狗行過,偷聽,到話只係要嚇一嚇D人......
又岩禾,嚇一嚇全世界諗點去各大幫手,說好的開花呢? 無晒呀!!!!!!! 明明各開花點都少左狗呀!!
夢遊左幾個點,行到腳軟,都無地方開花
仲有個大問題!!!!!!!

個活動係大家!!!
唔係響晒大學度呀!!!!比人轉焦點呀!!!!!

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

自推